週期性抑鬱發作

好撚down
乜都唔想做
偏偏要做嘅嘢多到搞唔掂
好大壓力

我就嚟癲㗎啦

Same here好似淨係想攤係張床到乜都唔做，好無動力咁

鬼上身

我係情況穩定但要繼續食藥嘅人
之前入過兩次廠添
我好彩 而家已經同正常人冇咩分別
所以我明抑鬱真係好可怕
亦都講唔到d咩去安慰你
努力 一定一定要食藥
事情會好起來！

食左斷唔到...

想人青山 老母好煩 就癫

要 Keep 住做運動...

當年一傷左腳，停左冇得跑就即刻返黎
反而 keep 住跑情緒穩定左好多

信我 青山恐佈過你老母

唔知點安慰你
加油💪🏻 要相信自己

其實我都係同緊自己講

你又g

入過九龍 已經夠恐佈

但我都几癲啵，

其實有抑鬱，連做運動嘅動力都無⋯
你果陣點迫到自己做運動！？

跑步門檻低，跑 1K 又係跑，跑 10K 又係跑，
容易叫自己出門口，
諗得黎都已經出左去跑。

同埋乜野時間同環境都可以做，
特別係夜晚訓唔著嗰陣，出去跑完就可以好訓 D。
中間跑嗰 D 時間亦可以迫自己放低所有野/電話/message/email，專心比自己諗下野，整理一下思緒。

利：剛出去跑完 5K

我自己就覺得寧願麻煩d都好受過唔開心個隻感覺所以我主張食藥 因為情緒病唔係自己控制到 就好似生cancer同感冒咁 唔可能控制自己唔生cancer或者感冒 所以一定要食藥

Real

極危險 連思覺像也失調

但係當醫生同你講你呢世都要keep住食既時候又會更加唔開心

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

關唔關冬天事？
我前排都係咁
即刻買朱古力同plan d野畀自己做
繼續攤係床只會更頹更辛苦

down完宜家又燥到仆街

好大壓力
好想抖吓

最壞打算可能係放無薪假搏炒...

咁你唔食會死你食唔食？有好多野都係要做成世架啦，你唔應該當藥係一種壓力，而係需要品囉

我點先知自己有病....

睇唔開心既程度 時間長短 同埋係咪影響到所有生活面向（好似搵唔到個件唔開心既事咁）

同埋長期興趣喪失心情低落去到影響生活